# Самая крутая DevOps практика

Я забыл запушить в ветку dev, поэтому напишу что-то в README, чтобы сделать коммит.

Добавлю задачки

## Задача 1

Написать приложение, которое бы переводило рубли в доллары и наоборот. Запустить CI/CD pipeline для этого дела.
Сделать ветку dev и master

В переменых (CI/CD -> variables) я задал нескольк переменных. 
`API_LINK_CB_RF` - ссылка для получения актуального курса доллара от ЦБ РФ 
`amount` - количество денег, которое мы хотим перевести из одной валюты в другую 
`currency_from` - из какой валюты мы хотим перевести 

Данные параметры передаются в качетсве `sys.argvs` в `.gitlab-ci.yml`.


## Задача 2
Создать БД учеников и вывести самого лучшего ученика по оценкам
To be continuedX
